太子地鐵站大量手足被捕

有冇人知咩事
點解無啦啦咁多手足比狗捉左

推

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

自推10連

前線同藍絲嘈 唔肯開車放行 之後閂站 速龍就黎

一早唔應該搭地鐵

見到一批一批比人捉住帶入月台企埋牆

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站在圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打無辜市民

有手足比廢老挑釁到 搞到太子成個站停左
成班又唔走 防暴地面黎就拉哂

其實一早冷靜少少 由果班車開 等下一班再走就唔會事了

太唔冷靜

今日噴完顏色水 係咪都捉左先

痴撚線

係市民都打！

721 again

全民跳閘！

其實嗰班似係鬼等緊增緩

仲同藍屍罵交 人地都郁哂手
直接私了啦

冷氣軍師
明明係班狗痴左線你都好意思spin去話班手足

係，一定會
基本第一次中顏色水，大家唔識應對
一定唔可以搭地鐵
如無意外，今次所有前線會捉哂

cls

大約係3個傻西
其他都勸佢地走

所以前線真係要獨立思考

睇住直播 心好痛
市民喺車廂都照噴催淚水
又警棍毆打

打完仲要冇傷 有鬼用咩

冇喇冇喇

以後見到衝動既手足直接夾手夾腳捉入車

自殺幫唔到啦

上層拉好多都係無黑衫無 gear

下 你有冇睇live 先 由佢地係mk 走果時已經知有狗係地鐵站
佢地仲要係太子禁住道門唔比車開同2個啊伯嘈 唔係話你唔打得喎 要睇時候。。。

會聽人講就唔叫前線

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

係 我直播見到啊嬸街坊Look都拉左
痴撚線

坐下48小時先啦 話唔聽要受下教訓

明知今日係個局
仲玩足全日
大家唔知諗乜

希望大家 可以先分先後 安全最緊要 為一時冇用

衝動同勇武既分別大家要注意啊

唔好搭地鐵
太子 大量防暴狗喺月台
旺角 大量狗喺站入邊封站
聽到記者話:聽到警員話中環先 唔知係咪諗住去中環捉人

蘋果live

23:16 觀塘綫 荃灣綫 列車服務暫停

唔會指責佢地
但聽日！

要見到大家

講嘅都講晒

就算係勇武
佢地係地鐵站
你拉佢咩撚野？

搭地鐵都犯法，宵禁左咩？

大家要將太子站恐襲煲大佢推上國際,咁先唔會令被捕既手足白白犠牲

仲剩多少人了

最on9係 普通市民都比人打 比人噴催淚
比人拘捕 on99

不被捕！
留喺前線唔緊要
但要醒水快閃黨！
聽日留力9.1 和你飛2.0！

香 港 黑 警 於 8 月 31 日
正 式 向 香 港 市民 發 動 恐 襲

同意 就算無廢老 都一定會用其他方法拖

【2302 太子】太子站有市民與示威者爭執。港鐵廣播稱發生嚴重事故關站，要求所有人離開車站。但在車站內仍有大量市民之際，防暴警和速龍衝入太子站月台，更衝入車箱不斷揮棍，有人在月台被捕。

【2312 太子】警方將記者驅趕至閘外，記者無法知太子站內發生的事。

update 車廂胡椒放題 有人爆缸 油麻地仍然有狗

少咗好多啦，得返百幾萬左右

奈

啊奈..

721黑警版

緊貼香港

大部份手足個部車開走左

心情好差 見到咁

仲有大量路人

大陸樣

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

行過都比人大聲呼喝

手足定路人
好似大部分都冇黑衫

地鐵站拉可以落咩charge？

有換衫棄gear 應該冇事

全港狗隻絕育大行動

如果港鐵所有既閘機都壞左

巴打好勇
希望平安

721太子黑警版，洗版，FB IG Twitter TG，高登連登， 聽日入機場

有手足 有路人 有返屋企既市民

同721冇分別
好得人驚

阻差辦公 呼籲民眾離開但唔走
死黑警 返屋企都比人打

朋友喺太子返屋企都比狗查截
痴撚線

其實係咪應該淘汰 留守,打陣地 呢d打法

唔關事
本身架車唔開廢老先嘈

diu唔係勸 係拖係抬$

聽日機場

今今日係721翻版
請大家幫手share出去
reddit
Tweeter
Facebook
Ig

呢啲應該唔會點有事唔使擔心

鬥裝備，一定唔夠黑警鬥，鬥戰術，黑警又可以封路玩圍捕，除非你地有辦法一次過殺死50個以上嘅黑警，否則陣地戰完全沒有意義，所以我地唯一可以做嘅只係制造持續嘅混亂，令香港經濟持續下滑，咁林奠先會愈大壓力！
班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，目標只有一個就係要持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！留得青山在，不怕沒柴燒。

幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站在圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打無辜市民

屌

睇到好撚嬲

你條分化撚想點

因為廢佬

拉完諗左48個鐘之後都諗唔到
然後放番

實彈要推

你收皮喇
咁多人比人拉左
重屌鳩啲人
有冇良心啊
狗黎架？

要打就出 月台
其他手足比佢害撚死

收皮啦你，你老母就要受教訓，佢哋就算做錯都唔代表要比人拉，更唔使比你個冷氣軍師講

打你一身先

記者被趕出哂閘外啊！如果車上手足影到任何黑警打人證據，除咗live仲要upload上cloud backup!!!!

Blocked分化撚

應該有好多只係普通街坊

果幾個 小小事 都要同人嘈 點做大事 累死咁多手足

唔好怪手足坐地鐵
因為得番幾架巴士過海
仆街黨鐵今次唔封站
好多人見冇巴士都係坐地鐵
我響紅隨九龍出口企咗十幾分鐘
真係好少巴士過海
唔坐地鐵真係得番渡輪可以由灣仔離開

其實要分散走同用不同交通工具

香港人太依賴MTR

Push

真係似鬼，個阿叔可能都係做場戲累手足俾人拉，隔離post有巴打一早見到彌敦道有警車往旺角太子方向駛去，啲狗好似預知咗今晚旺角太子會有事發生咁

你話係就係啦 block柒我都係咁話 想有人被拉我駛出聲？唔面對批評就肯定越拉趣多

太子屍殺列車

絕密內容!

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

唔好再搭狗鐵，佢地同黑警聯左手，要圍捕係好易，基本上冇得走。

班狗係咪痴撚左線

分咩化？
要諗下點應對顏色水呀
依家前線上哂地鐵，但地鐵已封哂車
咁你教我點？
要諗下之後點教新上場既勇武
屌你

得罪講句，其實前線真係需要冷氣軍師
或者唔應該叫冷氣軍師，應該叫情報員
坐住喺屋企睇直播，即時通知前線
今次太子站拉咗好多手足，好唔抵

根本就係
邊有人玩完大模斯樣搭地鐵
on 9
港鐵忍你兩個月唔出聲就以為自己人
一鋪就清你袋
害死晒班義士

啱啊 繼續安在家中屌鳩班手足咩咩咩做得唔啱 咩咩咩又做得唔夠好

咁撚樣都有得怪手足?你食撚左屎?

佢地上左腦以為港鐵會保住佢地唔比狗入
on 9
好嬲
害死晒人

今日其實都少左好多人
下午修頓都企唔爆

連登班冷氣軍師鬼識上前線既手足咩
次撚次都係一邊睇住個live 一邊上連登屌鳩班手足

真 我個fd同我一齊去探完朋友bb返屋企路過, 佢送女友回家遲我幾班車
比狗打
佢今日完全無示威

真係on99

其實玩經濟已經令好多市民由支持變返中立
淋鄭寧願經濟下滑都唔回應我地

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止

諗清楚
港鐵信唔過
入機場比狗圍，無港鐵走
真係會 endgame

[ 突發 ] 警方證實於維園發射過實彈

黑警 冚家剷

push

Hong Kong Police Beat Citizens Indiscriminately

元朗2.0 屌你老母黑警死全家啦

有講錯 跟你性

［太子恐襲］令到手足走唔切果條廢老！！

定名為831恐襲，要求香港警隊全員列為恐怖分子

希望前線可以放過小敵人
留力對付大敵人

自己同手足安危永遠排最優先

唔係嘈咁簡單，係藍絲霸住架車拎鎚仔同cutter打人，鎚仔呀，可以扑穿頭架

無左大批勇武啦而家 仲要有班無辜市民被打咩世界呀而家

跟我姓有撚用？ 我講錯 我跟你老母姓ok ?

呢隻狗好似好熟口面咁

咁你跟硬

我意思係前線要搵個信得過嘅朋友做情報員

你覺得你咁講會有咩幫助，我淨係見到落井下石囉

咁又分化
咁係咪冷氣軍師先，定你覺得佢哋比人拉係抵死，唔好搞笑啦

應該拉左20個

不完美，可改善。

之前用咗幾多口水你唔知者

係架車本來就唔開廢老先嘈 咁撚樣都可以賴手足 好波

呢條撚屌打普通市民打得最大力, 一見到有記者影就即走

831黑警恐襲，血債血償！！！！
831黑警恐襲，血債血償！！！！

拉左幾多個

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

唔係想分化 但明顯有部份人唔夠冷靜錯判形勢
諗返起梁天琦呢句 「懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考」

好撚仆街